我迷失在.* 這場_×°英超遊戲°°°×

°/\\/□＊英超是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .
〞×∥能與你然波一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°有野心的人，或許\永遠都不能領會輸波的真諦﹏\＊☆°

張伯輪[我] 15碎 係一個又長傳準又遠射又爆得既男仔,傻傻地,勁受歡迎,中場中,成績好到年年100分,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,但hea ,偶像係謝拉特

BoY:

高爸b[利] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,花痴多不勝數,好熱血,有野心,有前景,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),鐘意古埃及文明史，BT FD 係奴+軒

雲爺爺[阿] 16碎 廢x1000000000000000廢老,校草,法國人,唔太打得,巧串,有錢(但唔用)契仔係藍絲同牛奶

人物會再加

( ) 係動作

[ ] 係心諗

［好好睇求加速出書會買一百本支持］

有錢（但唔用）

呢d咪理財囉

鐘意古埃及文明史

新版

[]-係心諗

strong post leave name

你地真係好撚得閒

求加速

mk

痴撚線

Ch. 1.

[聽過幾多,愛有過風波,再友好的最尾會變生疏,這個跟她說過一生…]←我電話

我 ; 喂 邊條HiHi咁拎早打泥?
雲 ; 咁樣話你既爺爺 心淡T^T
我 ; 唔好咁啦 錫返^^ 啜卜
雲 ; 唔挽喇 你快d卜落泥!!!我同啊奶,同豬sir等緊你嫁! 3分鐘 (CUT線)
我 ; CUT我線- - (好無奈)
之後我好快咁刷牙+洗臉 沖到落泥
奶 : 乜你咁慢嫁- -
我 ; 好快嫁啦=.=
豬sir ; e…仲講? 遲到啦
我 ; 我地不如比賽 睇下邊個跑快d? 醉尾果個要請我地食lunch
all ; 好!!
我 ; 3 2 1 開始
我地以9秒9既速到 跑返訓練場
第 1 當然係我啦
第 2 係我地既奶啦
第 3 當然係.豬sir啦
第 4 係爺爺…
雲 ; 搞錯啊 係我
我 ; 唔緊要啦 你咁多錢….
奶+豬sir 係lo
雲 ; 呠-3- ，d錢吾用得，要儲架
我 ; - -‘’
奶 ; 仲講? 行啦
all ; 係wo 唔記得t!m (沖緊上訓練場)\
豬Sir ; 今日 有2個新人
黑b; 一定係仔泥 唔知令唔令呢??
2&b ; 一定係令仔泥 不過一定靚唔過 豬sir, 藍絲!!(姣)
豬Sir ; 好啦 唔好嘈 請佢地入泥啦
拿 ; 大家好 我叫拿卡 大家可以叫我做拿子^^ (甜笑)
男a-z ; 嘩!! 好令仔啊 (兩眼發光)
高 ; 大家好 我叫高拿仙納大家可以叫我kxxxxxx嫁 (甜笑)
男a-z ; 好索呀 !! (流口水)

我 ; hi~ (行左過去)
拿 ; hi (cool)
高 ; 哈佬

坐位如下:
XX XX XX
XX 我 拿
XX 雲 高

幾時到高爸b出場呀？

啜卜

好癲

雲爺爺16歲

第4係爺爺

痴9線

Ch. 2

雲 ; 好啦 我地上堂 練馬騮搶球…………………….
------------------------------- lunch times -------------------------------------
我; 奶 山狗 豬sir lunch 食乜
All ; 就m記啦~
我 ; g[]g[]g[]!
-----------------------------m記----------------------------------------------------
山狗; e 果到有位wo…
奶; 行啦..
我 ; 我去買餐~
奶 ; 我要d餐
山狗 ; 我要a餐
豬sir ; 我要b餐
我 ; 咁我自己要c餐啦 去排隊先… 唔該 我要a b c d餐
女1 ; 好…請你等一等 …….. 拿!
我 ; thx…. (俾左d錢佢)
奶 ; 咩你咁耐嫁~
山狗 ; 係lo - -
豬sir ; 我好肚餓100分+
我 ; =,=’’’
奶; e…果4個令仔咪係利狗
豬sir&山狗; 嗯嗯
行左過去…………………….
奶 ; 哈佬~ 4條今天
我 ; hi~
豬sir ; 我地4位七斗 搵唔到位 所以 唔知我地可唔可以同你地一齊坐呢
軒; 可以 不過看到你地班七斗就 (做左個嘔既動作) lo
全男 ; =.=’’
我 ; [點解古 咁耐刀唔講野既? ]
史; 我地第1次 泥e到 唔識買野 你地可唔可以同我地一 齊買呢? (作 ; m記刀味食過 就唔好做人啦- -)
奶; 可以
豬sir ; 行啦! 100分你留係到啦
我 ; 好的 (普通話)
豬sir ; 古 有食咩??
古; c 餐 (cool)
喔!
奶佢地走左…………….
我 ; 你叫古呀可?
古; 嗯
我 ; 點解你咁cool ??
古 ; 冇
我 ; 我唔信 一定有解既 答我!!!!!!!!!
古; 冇-.-
我 ; -.- 你唔可以講可過5個字嫁?
古 ; HiAuntie今天-.-6個
我 ; 其實你唔答我 係因為唔講得定其實你刀唔知點解啊
古 ; 唔想講-.-
我 ; 下…….
我 ; [ 我答下你d fd 咪知lo ….]

Strong post lm

加糖

坐位如下:
XX XX XX
XX 我 拿
XX 雲 高

中場中

d歲數可唔可以真實d

加甜

買左L9都叫唔用

加速

賣張狗筆錢黎-_-

出書實買100本支持

認真出書實買

個中場中笑到痴線

Lm

樓豬生日快樂

雲 ; 呠-3- ，d錢吾用得，要儲架

LM

先後次序

同碌卡道理一樣姐

留名

駁吾刀。。

lm

屌你老味笑到抽筋

Hi bb

有文未？

啜卜😘

Ch. 3
奶; 我地返泥啦….
我 ; 喔
藍 ; 你地快d食啦 就泥要練習啦
燒 ; 55
話咁快佢地就食完啦…….
上到球場……
我 ; 藍 奶 燒 過泥 我野想同你講….
藍; 喔
奶 ; 咩事?
我 ; 咁既 我…得..想打中..中場...中牙….
藍 ; 下!!! (大叫)
所有人望哂過泥…..
燒 ; 人地聽到啦
我 ; 我諗我唔會係d 邊路既球員泥既…..
奶 ; 55
藍 ; 希望啦
燒 ; 咁你天日同爺爺講啦
奶 ; 55
爺爺果邊…….
雲 ; 兄弟們 過一過泥…..
保特; !?
雲 ; 我想放張仔打左路牙…..
保特 ; 張仔呀…..佢幾好呀…
雲; 55
第2日………………………
雲 ; e 有張紙仔wo
內容 :
爺爺 :
上去天台 我有野同你講..
琪
雲,上左去天台….
雲 ; 張仔 你搵我咩事??
我 ; 爺爺 …我..我 ..想打中...場中牙.
雲 ; (呆左呆) 其實我刀想你留低續約…. 可唔可以放你去左路頂住先?
我 ; 嗯^^
雲 ; 乖^^
禾 ; 邊個 係邊到?? (`兩頭望)
雲 ; 好啦 就泥練習啦…..洛去啦
我 ; 55
洛到去………………..
奶 ; 有人拖住笑住 返泥wo (挽佢)
我 ; 呀……(怕羞)
藍; 哈哈
豬Sir – 好啦 唔好笑啦……企返埋位啦 操練啦……..
豬Sir – 接我勁射 …………………
---------------------------------------lunch times -----------------------------------------------
我 – 奶 藍 燒 lunch 食咩
燒 – um…………….. m記 lo
奶 – 我要同禾食呀 陪唔到你地…..s[]rry 呀>,<
禾 – I’m so s[]rry !!!!!!!!!
山 – 你地唔好咁啦….
我 – 嗯..
奶 – 係咁我閃啦 bibi.
All – bibi…
我 – 咁我地行啦…
燒 – 55
2&b – 3位令仔 我地可唔可以同埋你地一齊食lunch呢
燒– 可以….
我 – g[]g[]g[]~
我地行緊去m記既時候…………………………
我 – 燒 我問你 點解爺爺佢咁好c[][]l ??俾我打中場中 (拉燒過泥)
夜 – 可能係因為藍絲 佢有傷呱………….
我 – 喔…..[/quote]

對話之間可以加插
cos:汪汪

屌睇晒 覺得自己好癲

痴撚線

中場中

仲辛苦過睇文言文

啜卜>3<

十卜.....加甜

屌你返工唔使做野

豹叔好波

Ch. 4
---------------------------------------------m記----------------------------------------------------------------------
奶– 我地去買野
燒 – 嗯
山 – 行啦….
我 – 我好攰 唔去啦…..基比斯 幫我買埋 我要…….b餐啦………….
基比斯– 好的 (普通話)
燒 – 山你跟唔跟我地去買野
山 – 唔去…… c餐…. (c o o l)
奶 – 喔 咁我地行啦………
佢地走左……………………………………………………….
我 – 山
山– 嗯? (cool)
我– 其實你後備席儍笑係咪因為你short左??
山 – 嗯 (cool )
山 – [ 點解佢咁關心我既?? 唔通佢都知我想走]
我 – 咁…………
山– 唔好再問啦…
我 – 哦………
奶– 咁多位 我地返泥啦~
我 – 巧Ya;] 有得食啦….
雲– 張仔 黎緊對利撚我出你啊 ….啊
我– 啊……..好啊 系米中場中牙我代藍絲 啊
雲– 啊………到時先 不如順便續約丫
高爸b– 中場中..做謝拉突牙，黎我地利……. 啦
軒– 啊…….好啊 佢長傳準 射波勁 又爆得 啱我地有野心 有前景 啊….
我 – 啊………好啊 新謝拉特
藍斯&奶 – 哈哈…..哈哈… (笑到收唔到聲)
我– 喂啊…… 衰人
雲 – 邊個恰我張仔…
軒&奴– 我地lo 唔俾?
雲 – 就係唔俾…
我 – 爺爺 刀冇話唔俾 ….
雲 – 佢地有冇哈你啊??
我– um……..冇
山– ［佢吾系想走掛］
奶- ……..
高爸b – 好啦 我地刀要返去啦 ….
軒 – 嗯嗯…
雲-死四眼仔==
----------------------------------------------------------球場----------------------------------------------------------
我- 今場系米打中場中
雲-um...下…場先 今場打住左邊
雲– 我去去廁所先
我 – 嗯 =.=
----------------------------------------------------硬非露---------------------------------------------------------------
雲 – 死四眼仔 想搶我地既張仔 味屎過呀?
高爸b– 我屎左 就唔會係到啦
豬sir – HiHi 咁拎串咀
軒 – 明係串你地啦 死蠢
奴 – 郁手
埃及 – 收啦 (係咁入波) 4-0
C治– 唔打啦我頭寒!!!
雲– 估唔到佢咁好打…..我仲收起拿卡同大隻仔^%#<>….=.=
----------------------------------------------------出面---------------------------------------------------------------
燒– 點解輸咁多嫁…..
奶 – 山你去睇下 …..
夜 – 喔（笑）

我究竟睇左啲咩野

=.=

好撚有浸台假膠feel

波台

(笑)
[唔通你覺得真心-_-]

夜係邊個？

今次改漏佐